突發！我頭先係毒霧下跑步，天命跌到得翻一半！！

請問用咩item可以補翻？

食屎

上面已秒

完

system call

stay cool

跌左個腦?

成個動物台得短爺認真答我

仆街撳左正評

毒步天下

滴古

滴石

天下jer 霸

system call, 我dllm

=_=

久b刀劍撚

What is刀劍撚